[COYS - HeHe雙柒] 熱刺球迷吹水區31

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

留名

睇到好燥

下次可以I LOVE AURIER

脆皮可以安心坐下

想打撚爆佢地

dele可唔可以唔好再鳩踢

屌你老母 Alli

仲未買波衫
本身想印三米。 依家想印埋佢

搏到fk

屌你阿里比啦! bd上晒你un乜七啊

究竟搞緊乜撚？

中柱。 頂

dier + dele 真係kai 到..

大力神

kane無得hat trick

好似PRO CLUB遇到球霸咁

大力

大力神+Kane真係好撚好J

yes eriksen

3:0

有無人睇過有條片,JOE HART左下方係佢致命弱點

dear all 大球會
now we are offer a package: dier+dele 億半包專機

eriksen goal!!!

今場贏大力kane同crazy

Crazy 當唔當assist?

收主力～～休息，唔該～～～

eriksen kane

Crazy 練下出波 仲廢過港超出波

kane由開季開始中撚左幾多次柱同眉

肥普：85mins

Impress

又要lloris出黎

球罰球射得好靚㗎

肥普:15分鐘後先再算啦

出光刀啦屌

Me

隊長今場要讚

我有llorente睇未

又中柱

踢返佢最佳位置清道夫

獅王。impress me

kane又柱
wtf

影利維了

kane又中柱

dele

想自己落場踢多d

ALLI真係好撚廢

又中

ali屌你老味又柒

咁想hat tricks

睇住肥普3:0都唔換主力休息真係一種享受

柱男Kane

可唔可以換走dele..

單對單,偷半步位,ALLI學下啦

Ali近排真係碌撚咁 心雄又心急

廢到

刷唔到入球都要刷中龍

Alli成幾秒準備可以比到咁

交俾你射算啦

crazy黃牌

dele靚解圍

佢都係三米能力

仆街。要換垃圾脆皮

失了

仆街

屌

1:3

平安鐘

又要失波

llorente啊我要

換落難迪出黎啦

留意返，係dele失位

睇唔到大力神入波

SSK 唔MARK人睇波

Ssk簡直完美

抵輸呢球 咁樣走甩小狗個位

ssk DIU

有曼狗 feel

SSK靚包越位

好撚驚ayew

ssk做緊咩
又唔跟人又包offside

肥普:重叫我休主力?而家1:3好唔穩陣嫁

你地中文會叫呀休定係艾耶

唔會，肥普實俾機會傾戴帽

.dier又陰鳩隊友

10碼都無斬咁高

平安鐘叔叔出動

阿休

好耐冇見平安鐘叔叔

失十球，有五球都係失死球防守....

條撚屌成撚日橫傳都要傳高波

我屌

阿U

Toby比人笠過頭 差小小就兩粒

仲唔換人 3日後踢作客

玩完 紅

仆街 crazy

小豆企位企得好

唔係3球都要平安鐘呀

crazy真係crazy

痴線佬RC

屌做乜鳩啊癲佬
係到落腳正on9

咁熱血做咩

😂😂😂😂😂好波

話撚左痴線仔易攞紅

換人打900啦

crazy

癩佬真係癲 咁樣都仲落腳

屌你老味仲有20分鐘
唉仆你個街

又唔知發咩神經

食左屎黎

打左幾場RC就出現

一切都係脆皮既陰謀

好懷念

痴線仔

好野，有脆皮睇

領先三球都要平安鐘 經典

Crazy成場好波，咁樣落腳申請落場。。。

準備瀨屎都得了

都好抖左廿分鐘周中可以出

crazychild成功第一紅

仲有成20分鐘

想休息但肥普唔換

肥普都唔撚換人 佢咪自己申請休息

下場英超又要見到脆皮了

今次又比人話MMA

呢個先係最大問題

佢腳腳都剷
間唔中落腳唔準就攞得牌

肥普又贏

兩黃一紅停幾多場

正常都係輪換既。。

同之前rose一樣

Kwp好過

停3場 黎緊有邊3場

一場

無喇～換Trippier 補返右後～
換Son出黎打反擊～～～算數～～～

一場？

1場

屌終於有得抖

辛苦晒

右閘真空左 喂贏緊2球wo 肯換人未

直紅先係三場喎

大力有得抖
加油呀winks

玩完，肥普呢個換人會後悔。

熱刺連續兩場都見紅，真係茅西隊黎

咩料咁換人？

下場好彩對 Hudderfield ...

72分鐘有得抖，皇恩浩盪

真。。唉

kane呢下打柔道咁

好似果陣對SCUM出馬神咁

塞哂D人去中場中～
SSK打右後～

要讚肥普 今次佢竟然咁夠膽提早左3分鐘換人

dier打右 我踢防中？

係咪又想等kane 入3球先換..

Dele唔夠快

kane都想咁

10年一遇戰術革新

咁易比你估到就唔係戰術大師啦

笑死 唔係要kane打足呀你條死肥佬
買人番黎托呀

實又好似之前咁叫肥普取消

Kane都唔肯

未到85mins

脆皮黎啦

脆皮

屌。唔想見到脆皮

Eriksen係成隊波核心～
要預左之後聯賽都係7x分鐘換走佢留力踢週中。

搭住膊頭親生仔

要輸了

萬眾期待

想睇尼闣度呀

屌你老母

lamela快啲出返黎頂下啦

7x分鐘解決到就係

屌你老母Now咩叫正宗右閘

輸輸輸， 輸你老母咩， 含家產

右閘呢個位
比你揀 你要ssk 定 脆皮

瀨屎了

屌 隊短

我簡ssk

Ssk

U 型進攻回來了!

SSK

食屎啦仆街alli

屌你老母alli

屌你呀里

垃圾脆皮一上場就指揮成隊

又嚟指揮

我屌你老母ali
真係痴撚線

dele繼續瀨屎咁瀨

唔關事，條友正中紅心

一定ssk

頂....ali 識唔識踢呀

又扮大佬

WTF

7

又要睇脆 都唔肯試kwp

仲搵唔到個波

Ali

屌你老母Dele 交俾kane咪得 仆街

自轉360

ball hugger dele

Alli 條友真係唔識嫁喎

笑死人

kane冇力啦

進攻黑洞

Alli 你快啲傷啦

小豆

肥普睇到個親生仔點玩波未?

小豆好baby face

枉我仲印咗佢兩件

燒波衫啦

ALI 真係痴撚線架 想學人偷波

阿里響hart後面做咩

唉
平安鐘

笑左

有冇得改字

呢個位fk驚驚地

脆皮去死啦 又叫人轉邊

求指教: Ali除佐第一球，成場仲做過咩？

toby心諗 屌你老母脆皮點我回後
一腳斬上去算撚數

指揮家

瀨屎

比winks打正選取代alli好過

邊個解圍

無啦。摵咗都有個印

Winks 帶走個波～呢下OK

幾時先好似謝拳王咁

2-3

好波
比人反cup

仆街。

又要襟鐘

gg

留名睇熱血追和

頂住呀

呢球脆皮係右邊做過咩？

食屎啦

比人頂死了

屌你老母真係右邊

上年
89mins 1-2 反cup要還

好撚恐怖呀吊

跟慢左

用口指揮winks防守

見到winks only

重有人話AURIER出場之打得唔好
你老味呢隻廢皮做乜撚野呀

Winks比人分屍咁分

換黎做乜撚

winks 太單薄

咩換人

屌脆真係

拖時間

中堅

獅王得2分鐘
重衰過巨

impress

換老蘭做乜

+4

嚇撚死我

換阿里 好過

有脆皮想唔和都幾難

開始有啲心口痛

嚇死

屌..... 人地弱點攻我地右路

屌你老母阿脆

我屌你dele

阿里仆街。 快啲死

ali
好波
真係好波到無人有

係人都知啦

正廢鳩屌你老母

真係唔容易

ali真係好撚廢

隊長

唔敢f5

路蘭迪都心諗咁撚樣都拎唔到

我屌你老母ali 可唔可以唔好再柒啊

屌俾你嚇死 以為咩事

距望住ali個樣

ali無撚用

獅王心諗，早知自己去

D山呢下推

平你老母咩， 熱狗味又係執3分， 我皇天擊殺你地班熱狗， 落地獄呀

收番
dier柒過dele呢句

winks呢下轉身

Dele係負無限分

醒目

winks實好過alli

早知死撚左去

評分0.5分

早知唔撚嚟

獅王好打得～～～·

獅王原來咁好火

黃牌放題

隻小狗今日咁燥

繼續拖時間

黃牌大

一人一陣唔使爭

獅王負責嚟開拖

巨巨一定唔會做

俾左幾多張？

肥普周中多口讚左拳王

反而小豆無?

呢d咪經驗 拖時間

又想破紀錄

好險

Dier + Lion

完場

巨巨成日頭dup dup

黃牌戰術～～～～拖到完場

ft

Joe hart 最後一腳
跌低咗

7.7

明明可以3粒輕鬆慢慢踢
屌你老味臭利亞發癲
又要件ali係到搞撚笑
唔係走甩推卡路爾一早輸鳩埋
屌戇鳩波

嚇到瀨屎

獅王製空超好
果佢set 俾kane 就正
ali 可以返屋企訓覺

獅王挮咗so

呢場係真心兩邊都想打交～

終於完

好柒呀

肥普排kwp先過脆得唔得

全場最廢 dier dele
半場廢 dier dele

yes打442

下半場dier好左架啦

假波 阿里收左幾多錢 有幾球機會都唔交波/射 痴撚線

未見過肥仔打雙前

應該咁打
上半場廢 dier dele
下半場廢 dele crazy

Alli 一定第一人

dele->光刀
dier->winks
脆->落去u23踢啦屌

最緊要3分已袋

肥普周中多口讚左兩句條友咪覺得自己球皇

過唔到人

crazy唔廢啦 係冇腦啫

幾球獅王都hold 到比ali
不過佢一次都拎唔到..

獅王真係有d功架
有身位 頂到波 set到波

又假波論
明明佢由開季廢到而家

執柒左佢啦alli

無奶油廢到有得射唔射 仲要未訓醒咁

其實alli有咩勁 son好佢幾倍啦

呢樣真

BOTH RUBBISH

呢場係怪左啲

WINKS>>>>>ALLI

Ali係唔係要雪下
好似係唔係都要女出佢
今場成場係交球助攻靚
其他關鍵時刻決定都好垃圾
又唔交又唔射

小豆咁都冇黃牌

要喇 佢真係唔掂..

無波D走位係幾好,係拎到波之後

狗撚到mma都唔12m

走啦

肥普唔會雪Dele Pochettino 架啦
Dier都有可能

又有人搞事 唔駛理班傻仔

Dele Pochettino

點解我覺得我上鏡多過dier

今季印左你

Yes

幫脆補撚左幾多次鑊

好似winks打右閘多過垃圾右閘指揮官

指揮型右閘

冇料又係到扮大佬

買左-1

屌你

脆:下場英超見

KWP please

如果3零又無食紅
我相信肥普一樣先換大力
然後比kane抖10分鐘

肥普根本無plan b

枉為熱刺fans
無一年對西咸係打得好

岩呀 crazy send off左居然無動於衷
仲同crazy講it's ok
右閘真空左幾分鐘先換winks
再幾分鐘後先換個右閘(?)落黎

繼Captain Bosingwa 之後我熱都有 Captain Tripper

crazy 啲 agression 高到

好彩買左大力巨會入波打番和

吓吓都飛鏟

上年嬴個場 成名戰

靚條撚
難頂到仆街
呢球根本要讚kane頂到

講得好
KANE去到盡都係岩岩批到

正常都交到腳 交頭

差d搞到kane受傷

冇睇到
查比亞條打把仔表現如何

個波仲要係飄住飛出去

隱影球場指揮家

買咗上盤以示支持咋
好彩係半一

全場精華:
1指揮toby要將個波轉邊
2係winks後面指揮佢幾時落剷

好似好勁咁

勁呀

根本就係其中一個主宰勝負既人

雙曼又贏

我地贏得一場得一場先啦

鏝鏝車爭冠
熱刺，阿狗，猁爭第四

曼城今季真係好恐怖

熱勉強都可以衝三嘅

如果無乜傷病

應該打得甩，好明顯中波

兩黃一紅有得打咩
btw個個位從後落剷比黃正常啦

傻撚左

少林快d好返啦
換撚左條辣殺alli踢雙核

少林都只會令人嘔血

少林+crazychild 2個係右路瘋狂飛剷

巨巨又入波

場波咩事咁多紅黃牌

話說其實肥普好似之前轉左3中堅之後係整體套路上好似又差番
好似冇咁自己風格 仲摸索緊咁
尤其係Alli同Dier方面 固然佢地兩個係打得閪 但每場都做同樣既野 仲要重複又重複 其實係咪肥普落order 想佢地兩個做到依個效果呢

今年應該冇得拎英超了

12碼

停一場硬食啦

諗起下場脆皮

偉大既指揮家

又要見到隻死脆狗

冧尾小狗同路蘭迪嘈

巨巨場波4張定5張紅牌

唔係啊 巨巨場波 好似5紅8黃

Now個fox台spurs tv做緊聯賽盃場比賽
有興趣睇巴打可以睇下

大家覺得以後自由球比邊個射好？

大力臣前幾年成日入，不過近兩年已經唔係好覺佢有入；相反kane就開始連自由球都有埋，昨日中柱果球真係

角度問題 慢鏡真係中唔到波

其實斬波應該少林好啲
射就大力啦

kane可以做下異數

比邊個都好 最緊要唔好比dier去處理

Anyone but Dier

alli la diu

有一排連英格蘭都搵Dier射，佢入過一球靚波咁大把

Mauricio Pochettino says signing Eric Dier is his biggest gamble and biggest success at Tottenham Hotspur. 契仔

希望星期三有得睇我出場

Cameron Carter-Vickers starts in the Steel City derby, live on Sky Sports.

做下gym先啦你

dele pochettino

唔係biggest gamble因為未黎就知一定掂

唔係biggest success at Tottenham Hotspur因為係biggest success at home

個場先第一次見佢射

唔會啦

win多仔win唔到apoel 晒氣架
唔好玩野住，寧願出你對皇

其實係對面龍門廢

真係對面龍門廢多

fm神龍 艾堅菲夫

其實係
又冇力又正中

我巨又入波

p: impress me
j: impressed
p: when? me see ng doh wo

其實我地要多一個好似傾咁既前鋒
文素基治同文迪蘇傑應該係perfect fit
不過人地點會黎

文素基治同文迪蘇傑唔係同一個人黎咩
定我真心左

認真你便輸了

文素基治係德甲
文迪蘇傑係西甲

仲有踢德甲既曼祖基奇
克羅地亞三寶

成隊俄羅斯都廢啦
再早一屆迪沙哥夫就勁

想當年 dzagoev都傳過加盟我熱

簡尼 卡尼 京恩

最強3箭頭

仲有比利時雙塔華湯根同雲頓漢

大韓雙箭孫興民同孫興慜

簡尼 卡尼 京恩
迪比利 丹比利 丹貝萊
華湯根 維頓漢 艾達韋列特 艾達維特

拉美拿 林美拉

慢到冇眼睇

你地痴Q左線

7公最愛

仲有近期最紅，大家最愛既我刺傳中之鬼
查比亞 捷比亞

仲有特利比亞

M子係港連

黑鳩高同吳孟達真係好fd

我要睇光刀正選呀，屌你肥普

aurier早走兼停場，聽日應該正選
vorm

456

aurier winks ssk kwp

son kane eriksen

bd？

指揮專家打LWB

未必夠氣踢晒三場

又屌你老母瘋狂回傳

叫佢地打rugby啦，剩係可以傳後岩哂佢

去

rugby搵佢打10號就死硬

v5紅左呀

dier

肥普呢世係咪都唔會放獅王同kane同場？

對皇馬個場有機會 我覺得

應該會4231啦

Lloris
Aurier Toby A6 bd
Dier dembele
Son eriksen 光刀
Kane
作容歐聯 打返4231穩陣啲好
唔知前場會出光刀定獅王呢
出光刀想睇肥普會唔會有新招 快速反擊
贏多仔第一場反擊爽好多 大家都係一腳起起兩腳止 唔會上腳
諗起alli 冇佢先打到反擊

無 5 啊

不如試下比bd踢左中堅
還掂冇晒左腳中堅

大力巨病左
三米傷

唔撚係話

靠你啦哈里

鐵人都會病

洛神
臭利亞 4 6 BD
dier
ssk winks
仔 kane 光刀

原來我病左

鐵人也會病 中場發電機要休息了

只要係人都有機會病

咁咪大炒唔到尼科西亞

飛機上面既訪問肥仔話大力神病左

呢個時候最需要lamela

最巳陣

就算有大力臣你唔係覺得我哋會炒到人呀

大唔大炒無所謂，同分計對賽先

啫係假設 我話假設
我地同多仔同分排第2 到時會計對賽成績
而我地又喺已經贏左一場既情況下 啫係只要客場打和既話就我地出線???

yes

對賽-->得失球-->得球etc

17.01 If two or more teams are equal on points on completion of the group matches,
the following criteria are applied in the order given to determine their rankings:
a. higher number of points obtained in the group matches played among the
teams in question;
b. superior goal difference from the group matches played among the teams in
question;
c. higher number of goals scored in the group matches played among the teams
in question;
d. higher number of goals scored away from home in the group matches played
among the teams in question;

同分到先講啦 多仔今日主場打隊咁頹既皇馬應該有分落袋
我地

同埋我覺得去到多仔主場真係好難全身而退…
輸少當贏
今晚不容有失

今晚冇三分可以

今晚和味濃
可以預視到今晚既戰況
對面死守
我熱攻唔入 u型傳球無限loop
球迷睇半場就頂唔順訓左
75分鐘陸陸續續換後備impress肥普
但出左老蘭之後都係繼續u型傳球
最終都係攻唔入 1分落袋

正選都唔齊人 都唔知點好

買入球細燈燈佢先

希望今晚尼科比下面唔好炒我地45粒夠了

今晚殘陣
主席幾時出陣容???

toby咁型都會驚昆蟲

肥普勇

利維估陣容@2017/09/26 v.s. Nicosia (Away)

TEAM NEWS: @VictorWanyama (knee), Danny Rose (knee), @ErikLamela (hips), @mousadembele (ankle) and @ChrisEriksen8 (ill) all unavailable.

天殘地缺，都睇左陣後備有咩人先估陣。
講真，呢D長途比賽對廢隊都係會覺得伏。
多數悶到仆街0:0完場, 最多妹下好下贏一球。
都有可能形勢足球，之後輸反擊...
出Winks打中場中合理D, 有氣有力～
前面鐵三角變 Kane, Son, Sissoko
如果攻極都唔入，呢個陣可以加Llorente 到最前，
Son, Sissoko 可以拉返邊少少，狂斬中入禁區。
長途賽求和。

COYS.

仲以為edwards等陣有後備坐 , 打緊apoel青年軍

最近忙左，好多時都淨係睇精華，少左睇全場。
見SSK出多左好多，想問下佢表現係唔係真係好左？

3/10 --> 5/10
加埋hehe雙柒陪襯, 感覺係好左

應該出奧利亞，英超停賽實踢盡佢
趣皮可能換入黎燒味

係wor, 唔記得Aurier 聯賽停賽

完全冇人做組織

Son 自己上喇

三點食素

分到波就殺啦

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Davies, Aurier, Dier, Winks, Sissoko, Son, Kane. #COYS

BD打中堅,黑仔達打左閘

似係451多啲

想睇bd中堅好耐

自膠
睇漏左球場指揮家

winks又要俾指揮家舞黎舞去

仲以為光刀獅王二出一tim

點解死都要打3中堅
仲要岀晒bd, crazy, 脆
輪換下啦肥仔

醒下啦，肥仔

532黎喎似係

柒到唔敢睇
脆皮勁到指揮埋左邊

好恐怖

笑死

Our U23 side went down to a disappointing 1-0 defeat this afternoon to APOEL. Real Madrid beat APOEL last time out 10-0 but Spurs were unable to break them down.

我有冇眼花

Crazy右翼

岩岩未來返黎
贏2球 ssk+kane入波
但trippier dier都仲係鳩下鳩下 睇撚到燥

有link嗎????

後備有42同OB

屌 一開場就見到條友係到指揮

深夜西波

脆真係左邊

屌你老母肥普死都要打352

ssk唔走位都打amf

冇大力神=廢

仔咁都唔入

差啲收皮，對家中眉

嚇撚死

會唔會踢得太柒

皇馬領先1:0

都唔知踢緊乜
搵ssk 打amf
垃圾脆加左邊
戰術大師呀dllm

想問巴打們仲有冇link？上面果條好窒

睇鍠多好過

肥普完美話比你知咩叫做硬頸
無論點樣都係要踢343

而家重要自廢左路進攻
等輸反擊啦今場

完全唔洗睇都知西波一場 睇下皇狗黑哨

對家d波重簡單直接過我熱果d
垃撚圾肥普

dllm lloris

洛神

一場一膠又出動

痴撚線

又派膠 屌

on9 到

傾!!!

Goal!

咁都有波入

Toby直線靚到！

係咪要換教練?

點解隊波可以踢得咁肉酸

kane

說實在 主攻好難簡單既 除非搏人地防守錯誤

toby 長傳直線乜都有
打防中啦屌

9月 kane

Harry Kane has now scored in 4 consecutive @ChampionsLeague matches. Only Steven Gerrard has achieved this feat among English players #COYS

打少3個 讓人成條左路 都羸緊

求神拜佛 生生性性啊屌你

主隊根本好弱

皇馬加油幫手贏埋多仔
原來仲要係bale入世界波

垃圾波

唔想再講乜了

所以可以犯既錯都犯晒

仲要Alli未犯 放心

但我地都可以踢到咁垃圾

有鬼主攻
dier ssk winks中場全線死亡
bd tripper左路死亡
aurier上親都一對二

我意思係掌控局勢個隊 一定係踢得麻煩同複雜嫁啦

半場想讚黑山
殺哂d波 又大隻
癲佬 突破好多 但係隔離係ssk SON之流幫唔到手

脆皮仲要就佢隻右腳先黎斬
唔明點解會打到左邊
要尼高度好過

聯賽無右閘脆皮可以換走

有球dier靚斬入禁區底
脆皮一拎波已經甩左幾個身位
條仆街唔出cup右腳
即時比人追到上黎

對面做咩唔試下攻我地既左路
可能會有特別既收獲

睇到就瞓，完全冇快攻

winks撚狗

winks勁撚到

點解脆皮打左
太廢...
右邊成日都失位
追唔到....

winks好勁 下場比佢試下踢dier個位啦

哇呢個換人

老撚迪

肥普
終於試442

終於肯試下燒味

右邊aurier真係唔係咁勁...
換走都岩 成日失位

成日都支箭咁衝上去逼搶 要toby補佢位

正~！

佢唔上 我唸真係可以係中圈打邊爐

ssk好波

我傾又入

施素高助攻

俾kane抖下啦

睇路蘭迪攞波果幾下功架係唔同啲

kane~
ssk assist

Kane抖得未？

SSK助攻，KANE, SCORE~

黑鳩高

要試442,不了

kane: 不了 要入夠3球攞個波返屋企

btw442 me同dier打中場中 會唔會有啲...

ssk

ssk居然射中龍

唔好咁興奮住

其實都係試下前鋒夾唔夾啫⋯

Plan B SSK, Son 拉邊踢
其實妹下妹下踢會好穩陣
前面淨踢4個，後面6 個唔洗點上去攻...

斷估今晚唔洗出動平安鐘掛

3:0！！！！ 我傾戴帽

kane 3球

傾！

屌9月傾

我king

空到任人頂

btw戰犯脆助攻

拎波返屋企

脆成名技返來了

其實幾順 一路猜上去
有位就傳~
無左ali 停慢個波

KANE, SCORE

歐冠神射手 沖冠

打返4231隊波正常返幾多

順到喊

脆打返右正常返幾多

同埋ssk 唔使返後補位
又順d

勞蘭迪 拖走左

KANE可以休息未

對面散晒

何wayne又中 3中堅不能主攻

kane癲咗

收起主力未

我想睇g42，ob或者光刀呀

希望肥普踢完呢場真係明唔好夾硬343

希望佢明白停ali 一兩場
等佢好態d 再出返..

而家變左練波

Nkouoou

尼鳩度

放心 實會
3中堅主攻根本上係有理解過比爾沙戰術既都會去做既事

dier都要sub1sub先
winks咁少game time 1落場都搶眼過佢

有成15分鐘抖

son同ll雙前

SON 今日廢到喊
成場佢同DIER都係柒

其實kane唔入夠3球都唔會肯走

已拿Hat Trick 係時候抖

一起身竟然贏到三球 其實踢成點

對面鳩鳩地咁囉

上半場閪 轉陣後幾好

多仔個龍又失近柱

換多個新仔出黎喇

出緊

42

ssk今晚算踢得唔錯嫁啦

安東尼G

Winks

winks連轉兩個圈

有幾何肥普擺兩翼...

winks真係好撚靚仔
想印返件歐聯主場winks tim

對面個罰球咁射

死基佬

仲有獅王係前面，但係冇燒味

有兩翼算奇跡嫁啦

4球中龍 3球kane 1球ssk

對面傳到咁禮都送唔到

winks啲轉身真係好好j

補時三分鐘屌多球

V5前來恭賀

踢落都似三米利

身位

睇佢樣同身型都唔知點做到3米利咁樣

似柏加多啲

The perfect hat-trick from Harry Kane! 🔥

👟 Left foot ⚽️
👟 Right foot ⚽️
👤 Header ⚽️

winks個定位係邊款中場

下場和到皇就

魔神

沙維

皇邊頂到卡尼

老蘭睇黎同傾搭最好,傾一落場加成領先得多所以成班開始自己踢自己,前場冇人會同佢配合

呢位巴打

咪撚玩啦 輸比皇少過3球當贏

弱化版thiago?

呢樣真 根本唔同級數

雖然唔應該有咁多要求
但真係換走kane 後無人夾到
獅王係到都無斬中
同埋前面幾個根本無做到波
好明顯係唔知點踢好
所以變相都係係前面走only.

但應真 , 雪一雪 dier 同 ali 唔該...

希望皇馬贏多次多仔就好

和到皇一場Plz

肥普唔再係五分鐘impress. me

分析返個小組形勢先
皇呢排好似好柒但都贏左多仔
假設最後nicosa一分都攞唔到 而皇又全勝既情況下
我地對多仔果場會係生死戰 雖然就算輸左既話 對賽打和會計得失球 對我地有利

之不過 睇返賽程
跟住落黎係我地h2h皇 多仔h2h nicosa
之後我地就對多仔最後主場踢nicosa
如果成件事好似上面咁講 我地對皇一分都拎唔到
我地連輸兩場走去作客對連贏兩場追平我地既多仔 呢場壓力一定喺我地到
輸埋就大鑊 到時皇已經第一名出硬線 出下新仔就一定多仔要贏唔會太難
如果多仔贏到皇又或者和到既 我地最後大炒人100球都係出局

所以各位巴打千其唔好太興奮住...

我地和到皇一場都無用 因為對多仔我地7分人地6分都好唔安全
咁不如希望多仔輸一場比nicosa好過

第一球就睇得出對方防線的質素。
Toby 可以由自己後場一下地波劏穿比到最前的kane。

隻閘包offside

尋晚瞓咗冇睇

精華﹕

想問下指揮家脆皮又打左閘? 效果如何?

另外LLORENTE同KANE終於同場， 效果又如何?

son 浪費好多機會

L18 一個拉2個 Kane 輕鬆入兩球
J9有排都未做到呢樣野

轉返4後防之後 起碼打高左2班波

lloris又派膠

隊長依家每場一膠

不如drop dele一場踢442呀

lloris
脆 6 5 賓
4 winks
ssk eriksen
kane 老蘭
重現英式足球

少林幾時復出

10月好似

我計錯數咩????

冇
但係要多仔輸比nicosa
仲難過贏皇

都係0%同0%

仲記得當年個個r哂頭點解呢條友跑又唔跑得，撞又唔撞得，扭又唔扭得，點解會升佢

仲要爆左個頭

記得有場佢臨尾offside踢撚走個波晒時間

打龍門

精彩演出,我刺第4門將

好似係佢當年第一次帶帽

佢有無著過新波衫

是冇的

仲要無論換邊個教練都會比佢出

呢球係禁區入面靚剷黎
紅個球係卡路爾

好似打完龍門就開始上位

仲記得初初上陣，何輝係咁話佢唔掂 不過個陣真係好唔掂 ，後尾既進步真係靠自己既努力

新c朗

唔出佢出邊個好？同期有大食巴、天官蘇同巨巨比你揀

鍠鎷應該就快出價買kane，佢真係有打宇宙隊的實力。

個陣真係心諗啲教練係咪痴哂線

起碼2億

話就話唔掂，但果時已經係咁入球

當年波追人

邊撚到同期呀

慢過豬油跑極都跑唔郁咁

avb嗰陣未係咁入
出嚟成日戇下戇下咁
都已經有得出吓垃圾時間

前鋒入到波咪得
同埋佢依家都唔算太慢
巨巨同佢比

應該係對維拉，尾段射入球罰球開始上位

個陣垃圾kane

37號

肥普直情話個球救左佢

呢球之前唔係已經係歐霸獨狂入波啦咩

2014年，普捷天奴剛執教熱刺，頭9場比賽只得11分，表現未如理想，當時的前鋒是艾迪拜約及蘇爾達杜，卡尼仍是副手。

普捷天奴說：「可能我在執教生涯中看過更多入球，不過當時卡尼的罰球入波非常重要，每個人都因為那記入球得到機會繼續在熱刺工作。當時我們是第13或14位，幸好卡尼入球拯救了全隊。有時你踢得好但沒有成績，足球永遠是這樣，然後領隊便會被開刀了，那麼一切轉變都不會發生了。」

傾救左Daddy

最重要係傾哥好忠心
全隊應該唔過三個

得hugo kane俾到好撚忠心既感覺

hugo kane me v5

小小白

Hugo v5 真係唔話得
球隊最低潮成日456嗰陣都留守
明明出去都大把世界

拉埋toby 過嚟

仲有忠心的美拉嫁

超人都頹左好耐啦

後防四個無一不派膠

上兩場覺得>toby

八場不勝

踢左幾場之後 大家覺得6既表現如何?

廢普必炒

佢係TOBY黎左先翻生

哦, 都係既
之前表現最好已經係夾dawson

呢個都真
但對住dawson kaboom 之流日日嘔十九幾両血都唔夠
仲邊有心情踢波

v5同大衛雷斯一樣 好睇隔離搭咩人

依家後防唔嘔血，洛神冇得表演神救就多左表演派膠

已經印左

唔派膠就會唔記得左隊長既存在

只欠路數，五年後會係世界最佳中堅之一

✍ We are delighted to announce that @AntonWalkes has signed a new contract with the Club until 2019.
去左美國都有得續約

續多年

好似踢得幾好

下場又作客，埋好個尾佢啦
但脆impress到肥普，應該排先過kwp

yes, 下post loan list加埋佢先

踢咩野位？之前冇聽過佢

好正常，脆皮點都好過細walker

指揮 - 99

defensive midfielder
借去美職踢左15場已經入2球

幾時同toby續埋 唔好搞到我地心掛掛

介紹左十個最有前途的我刺新星，有時間可以丁下

g42呢

honourable mentions

唔知肥普幾時比機會佢上1隊踢呢

睇返2013年 #1 係唐僧, #7係傾

而類ranking 都係丁下算，十個都唔知有幾多個留隊。

有無人已經買左fifa

同friend share買左digital

digital平舊幾水 但部機無位囉屌

買碟先會開心

Samuel shashoua

我都知...但我呢邊賣成6舊幾水港幣呀

咁貴

用碟好煩喎

享受插入個一下

係 最慘仲係聽日要返工 無得今晚通霄打

聽晚先通宵

大家玩ut定咩？

聽晚好窄 要踢波 第二日一早又要同隻狗睇醫生
踢完波假設唔洗部條女又唔洗放隻狗既 都係得返幾個鐘玩

ut不了 向課金說不

唔課都好好玩

我down左個apps不過唔識用 能否指教小弟一二?

我果個上集既
你down 左新果個入acc就得
不過唔知以前未玩過ut入唔入到
定係要console 開左先

巴打

有呀 但唔知點賺錢

我上集都係炒下卡賺錢
sbc 好好賺,由其出player of the month

有無巴打玩開pro club

有 有無其他熱巴想組隊team 玩下

有興趣

一直只玩開season
如果有人指教都想玩下其他modes

只玩毒撚career

pro club

可以組隊連登熱刺隊

TEAM NEWS: @ChrisEriksen8 has returned to training following his illness and is available for selection again. #COYS

有無巴打開隊打 我大約每晚9至12左右打等

有興趣，不過我要12點後等小朋友訓左先

買戴浚偉番嚟J

🦁 @trippier2
🦁 @ericdier
🦁 @dele_official
🦁 @HKane

Good luck, lads! 👊

希望肥普俾winks出多d

留個psn??

熱刺好多位都夠人，唯獨是打機最重要的跑狗。
有冇邊隻跑狗打career mode 好介紹？初步應該會買現實丁左好耐的沙基利。

鈀鑗個盧卡斯

其實Son 都打到翼

但你要跑狗喎 son打機唔係跑狗

ssk入番國家隊

係咪想打Ssk打咗Son

Son 只係響熱刺到算快，但出面大把人好用過佢

世盃年，加油

SSK我用來打B2B

son身位太渣
bale同c朗雙翼齊飛最撚屈機

頂 ut佢送果包出左個舒拉達連同拖肥個攻中

Tom Davies?

呀朗得數字上係快用落唔太快 大師兄打右啲動作慢過打左
上一集黎講光刀勁好用 今集未試

ajax買返黎果個

有興趣加一

有無巴打開個tg再夾

英撚廢到連Trippier都入到大名單

邊個敢質疑我刺傳中之鬼
佢簡直係英撚加利佬接班人啦
跑得慢 無速度 唔夠快

光刀得3星skill move好難用喎

其實SON 响FIFA已經好勁
個個叫佢sonaldo

佳尼傷好佢仲會入選到咩

一字記之曰: 爆!
無人叫你扭

各位巴打買fifa買左幾銀

未夠錢買LLORIS,ERIKSEN,ALLI

有錢

0課無包靠努力砌我熱

停賽王alli

停國際賽？

舉中指停1場

最好繼續停

同個fd兩個人夾買一隻digital每人225

咁好咩
要限時間玩

Ching玩咗幾耐咁快有咁多錢 我熱堆人今年UTd價升咗勁多

可以同一時間玩
有得連機嘅game買黎share抵過買碟 唯一係無得賣返出去
不過fifa年年出新所以一定咁做

真熱

哥爾卡踢緊咩隊

QPR好似

重點係紅色線, 炸彈既導火線

FIFA Pro Club預我一份,
不過未買

Early access第二日開始用coin boost狂打

雙廢

成日貼條垃圾做咩

希望佢快啲好番

預埋我
利申：未買

利維估陣容@2017/09/30 v.s. Huddersfield Town (Away)

TEAM NEWS: @Serge_aurier (suspended), @mousadembele (ankle), @ErikLamela (hips), Danny Rose (knee) & @VictorWanyama (knee) all unavailable.

真。天殘地缺陣
赫德斯菲爾德～教練以前係高普助手，教多仔二隊
踢德甲踢法～ 大上大落～ 我熱U形戰法，唔知可否控制場面都係問題。
因為中場大佬三米利有可能長時間養傷 (琴日Poch 講左唔知三米幾時可以出）
所以中場SSK + Dier 應該之後成日會見。
又見到指揮出場，好撚驚...

慣性宜加Poch 出3-4-3 既時候係主攻，Free 6個人上前場，
得Dier, Vertonghen, Sanchez, Toby 係最後
如果出4-2-3-1 係主守多，Free 4 個人Kane, Dele, Eriksen, (加多個AM)上前，
其他人留後.

COYS.

肥普會唔會出kwp打左閘

靚仔BD已經連踢咗好多場了

Dier換winks

Kane
Dele Eriksen
Ssk
BD Winks Trippier
456
Hugo

Pro club 預我一份但未買

熱刺訓練場發現炸彈
據《每日郵報》消息，在熱刺訓練場上發現了一枚二戰時期遺留下來的炸彈。在所有人員都疏散後，炸彈被拆除。

當地時間下午3點06分拆除小組抵達現場，4點40分炸彈拆除完畢。在此期間，訓練場周圍被封鎖，任何人不得進入。倫敦警方的一位發言人透露，以防萬一，訓練基地附近的幾戶居民同樣被疏散。

熱刺方面官方則表示：「下午早些時候，有人在訓練中心的地裡發現了一塊未知金屬。以防萬一，倫敦警方對現場進行了封鎖。在確認被發現的對象沒有危險後，危險解除。」

本輪聯賽，熱刺將在客場對陣哈德斯菲爾德。

本輪聯賽，熱刺將在客場對陣哈德斯菲爾德。

即係邊度？

Huddersfield
Not Wembley

炸彈？係唔係講緊脆皮？

如果係拆除左就好

今晚應該第一次著第二作客球衣

對面係藍白間

反巨了

Vincent Janssen claims he left #thfc because he wants to win trophies.
"I left Tottenham to win trophies here, that is my main drive."
"I have never won a trophy in my career so that is my goal."
"I really want to win a trophy here, the whole team is driven for success."

叫佢同蘇達度一齊拍住贏土超算啦

殺無赦！

仲係深藍

係囉 以為有新衫睇

盃賽先用啦似

請問下大家知唔知 Delaney's 而家係咪仲有波睇？

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen, Davies, Dier, Winks, Eriksen, Dele, Kane

winks

要同指揮家瘋狂執屎

想睇kwp

但指揮官柒多十次八次先

等

[COYS - 踢波不指揮 踢來幹什麼？］ 熱刺球迷吹水區32

WINKS

夠唔夠長

對面4場clean sheet
U形傳波未必破到防

[COYS - 神秘指揮家］ 熱刺球迷吹水區32

肥普個人好均真
一場踢得好，下場就實比佢出

人踢得差果d長期都有得出

Dele都唔係真係好差暏

吓

都入到波又有助攻

入波係隊友交得好
助攻係kane把握好
dele今年真係隊友carry

買左kane入波

我地睇緊同一季聯賽？

KANE第一下

脆唔好上咁前啦

要指揮

又睇睇今日點attack.

有冇巴打有手機link?

ALLI

ali 交球咁ge 波.......

KANE

alli真係幾好波

比人禁住打，不過1:0

跪皮

咁樣入

好波，首名入球

打防反

跪皮助攻

脆皮又助攻，反脆幾時收皮

kane 真係一有chance 就 ako

唔知kane搶番波咩

係

希望十月都一直順落去

你睇下十月中對咩先啦

你望下10月踢咩

脆又foul

他媽的十月

依家唔入之後冇得入架啦

dele release

Dier生性咗

dier今場算硬

Ben!!!

大力神好波
個組織靚到

BD今季球王上身

對面咁既

ALI有咩用?

助攻對面

對面助攻

係大力7, 對面助攻